新鴻基、帝苑逼員工全民檢測

節錄

新鴻基、帝苑逼員工全民檢測

■新鴻基屬下帝苑酒店被指強制所有員工參加全民檢測。互聯網

【本報訊】全民檢測參與人數比政府預期低，教育局昨向全港官立中學、小學發信，敦促學校呼籲學生、家長及家人，積極參與檢測計劃，聲言可為稍後恢復面授課程締造更有利的條件。新鴻基地產及屬下帝苑酒店亦被指近日下指令，強制所有員工參加全民檢測，若不參加需申報理由。

員工斥為政府篤數

有新鴻基地產職員向本報表示，近日收到公司指令，要求各部門強制接受全民檢測，「公司發現叫同事自願去檢測成效不大，就叫部門強迫我哋去」。新鴻基回覆稱，鼓勵員工參與檢測計劃，員工是否參加純屬自願，而為方便有意參與的員工，可安排員工於工作時間內到就近檢測中心檢測。

帝苑酒店員工張女士（化名）亦指，接獲公司人力資源部電郵，傳達酒店業務部行政總裁的指示，酒店全體員工約527人「務必參與」全民檢測，員工需填報做過檢測的資料、預約時間和不檢測原因。。。。。。。。

新鴻基有【黨委】已共產了

我公司倒返轉
話貼錢都一定要員工出去私家驗

利申 外資公司

老細話員工檢測免費一日AL